攬炒團隊有新片，點解仲未上熱門？

一齊subscribe, like comments, share去Reddit, Facebook, Twitter

Push

up

推

佢哋好似問緊我地有無reddit channel

用Hong Kong個channel?

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

tui

睇唔到

點解？
YouTube冇問題呀

好撚正 辛苦曬巴打

聽日去機場既手足記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
咁就全個機場都收皮!!

仲未訓? 入黎幫手簽個名!!
「正式承認中國共產黨為恐怖組織」
個聯署比共匪搞緊, 我地一路簽佢地一路刪人頭, 睇怕真係好驚我地簽得成
唔好衰比共產黨睇好冇?

push

辛苦攬炒團隊，我只係post條Link

睇到了

好波

大大力推

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤 全面滲透壓迫

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

記得要like, comment, subscribe, share

死link?

pish

快啲去睇
唔係八分鐘都比唔到呀嗎

遮打Assemble個日架啵

清晰

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

睇到

即推

深夜點推
深夜得風向post有人

推上熱門

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

在YouTube而言，90分鐘前首播

721811820

推完好訓喇，訓醒觀塘見！

824 13:00 觀塘見

觀塘見
機場（巴士）見

824觀塘

試下禁link睇

條片整得好靚, 多謝攬炒團隊既付出
Push

721 811

Pish

多謝攬炒團隊

快d share !!!!

啱啱睇完一齊share 出去

正, mini-documentary

幫推

推啊

睇左 已SHARE

濕濕地
隻眼

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿
你班連登仔唔夜都唔蒲頭

推埋呢個
【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

即刻上 唔好諗

登youtube廣告要幾錢
登歐美國家啦
登夠100萬次

上左

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

睇撚到喊

great

有冇link可以download, re-upload去Instagram

推
要上YouTube熱門

推啊屌你

Push!!

不推不是人

用手機㩒樓主條link播唔到

推 攬炒團隊真係好勁

應該係連登redirect有問題

推呀

Stand with Hong Kong

但話係 影片擁有者已停止在其他播放器上播放此影片的功能 咁樣

推攪炒巴團隊心血製作

if we burn
you burn with us

正評

連登app d link 出去YouTube會認到
可以copy Link 用chrome播

好撚高質

好撚正
推撚爆佢

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

睇到了好想喊 睇完覺得好無助 都唔知仲可以點

多謝支持

push

好片

推比更加多人睇到再share出去

推上去!

置頂

整得好好，巴打加油!!

攬炒團隊

[url]推,....................[/url]

推！

宣傳呀

一齊subscribe, like comments, share

4*

推。

Stand with hongkong

大力推

因為你未po囉

推！
推上trending/hot，記得睇晒佢，like 同share。

谷大google 個statistics，等住宇宙都知道中共幾咁賤。

811 721 612

留明待睇

推 屌依家先知

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

幫手推，散開去

#standwithHongKong

整得好好啊

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

睇到喊咗

Liked

有冇ig tv ?

唔俾embed
要人click入去先睇到

係

推啊！！

推！！！！！！！！！！！！

G 持 攬炒

721

721 85 811

p

Tui

麻包袋